點解微軟買獨佔權會闊綽過Sony？

微軟一買就買3A大作既全球獨佔權(蘿拉同dead rising4)，Sony就淨係買東亞部分地方既獨佔權，三國無雙8仲要唔係3A大作。
係咪Sony無錢？

The last of us 同uncharted咪sony獨佔囉，咁都唔夠3A?

sony 泵水整出來

咁自己整到仲使咩買

halo,gear of war都係微軟獨佔

蘿拉同dead rising4 係time exclusive, xbox獨家大作來去都係得halo, gow
微軟仲有乜3A大作係獨家?

Forza?

Horizon bloodborne

PC冇咩

因為微軟有錢過SONY囉

羅馬之子、Quantum Break

因為歐美勁過日系

因為crysis 世界第一

出左冇人理都叫3A大作

得香港亞洲唔理

全球技術數一數二加MS發行都唔叫3A大作